pan piano月入究竟幾多

淨係每次youtube有新片donate嘅錢都幾千
淨係彈琴都夠

COSPLAY D衫唔洗錢呀?
BTW 佢老公好撚幸福

唔聽都想入去睇下

靠老婆養 開埋廣告就

每次著完套衫彈琴都屌一獲啦
幾日一次COSPLAY制服

好似話雖然多VIEW, 但因為彈既歌有版權, 所以收唔足錢

老婆俾人望冇事自己屌返獲

可以google下youtube channel value estimator
入個channel落去佢會幫你估算佢既收入

版權持有人選擇透過這項音樂內容賺取收益，因此可能會顯示廣告但係佢冇廣告

你呢句野應該講緊Youtube自己既作品, 主動開廣告就有錢。
但我講緊佢彈緊既歌版權唔係佢到, 係屬於某間公司, 所以唔知Youtube會Discount左幾多定有其他雜數先落到PAN袋。

有真樣睇未？